ACG文字格劍區(70) 727光復元朗 728上環遊行

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直接運動完結為止 希望張相可以頂置）

衣食足而後知榮辱，倉廩實而後知禮節

Boom有聲

悟以往之不諫 知來者之可追

LM

堡主

還是天琦bb最好

今季老婆

你老婆係...

講埋落去

以正視聽

唔啦 你有小氣簿

全圖區得你同LetXXX有小氣簿

729 18:00，有無人去撐达？

會去反鳩佢

再屈唔客氣

做左咁多年fans，俾佢當係引戰狗
不了

過去用行動表達你嘅想法

想當年呀傻豹屌我一聲老母

[突發] 國防部首度警告 衝擊一國兩制不能容忍

幾時落嚟解放我地

【脫毒大計】好緊張，727約咗女神3點鐘元朗西鐵站見

快撚啲啦，次次都係得個講字=.=

動物台手足係焦土派

上崎xx 有冇多啲迷姦h漫

262662

有冇文香？.....

257290

想要老強 唔想要催眠==

183164

文香

安娜XXX最好J吧

邊條女

726呢？

gchi repost

ok, u repost

俄妹？

？

唔批

你遲左四分鐘，所以無效

55

我要屌到佢講俄文

你條女？

咁更加要屌到佢大肚！！！！

【突發】 入黎 話你知7.21金鐘站紙箱善款的去向

香港人

想要空洞的眼神

婆 撤

咒怨

玩壞左嘅眼神

超婆

變身

有冇空洞眼神嘅h漫

咪變身=.-

我要死魚眼

婆爆

咁同屌屍體有咩分別…

玩壞了最正

咁咪即係變身

5明-.-

當幫差佬送外賣嘅時候......

新堂エルwor=:=

5sick

39=?

abcdef

近排有套排球大波妹幾正

g

Husky ho ball

未睇 屌

其實物資加埋加埋都幾貴
物資站d 豬隊友一箱箱送俾狗係咩事呢
寧願當日自己帶自己嘢出嚟都好過依家咁
真係柒撚懵懵食甜筒

個個有經濟能力買物質咩

因為總有豬隊友乜都唔帶咁走黎睇戲食花生

窮又得罪你

影相>po連登

D裝真係幾撚貴

就係唔係個個買得起先要珍惜
一車車送俾狗有咩用？

衰在淆狗同太招揚
玩法律啲狗係完全無資格收哂，下次唔想咪去幫拖…

學生哥未做到100%gear既梗係體諒，我屌班0%姐，口罩同遮呢d基本屋企都有啦

個DateTime.Compare用到好撚複雜

支那人

睇錯支那要人...

C++++=sucks

...

［突發］圖區要人！

會然4熱呢

屌呀miss 咗metal build 二號機預訂好想喊

同大佬飛天南一齊著左草

食現貨炒價

我都估到佢係鬼

直情想11月飛日本買

話說個蘿蔔台執柒左未

執左好耐

永垂不朽

又發功

飛

想洗底？

不如行爆粗兄弟+劉馬車路線

岩牙 入面冇人既
真係永垂不朽

吾今以此書與汝永別矣！吾作此書時，尚是世中一人；汝看此書時，吾已成為陰間一鬼。吾作此書，淚珠和筆墨齊下，不能竟書而欲擱筆。又恐汝不察吾衷，謂吾忍捨汝而死也，謂吾不知汝之不欲吾死也，故遂忍悲為汝言之。 吾至愛汝，即此愛汝一念，使吾勇於就死也。吾自遇汝以來，常願天下有情人都成眷屬；然遍地腥膻，滿街狼犬，稱心快意，幾家能夠？司馬春衫，吾不能學太上之忘情也。語云：仁者「老吾老以及人之老，幼吾幼以及人之幼」。吾充吾愛汝之心，助天下人愛其所愛，所以敢先汝而死，不顧汝也。汝體吾此心，於啼泣之餘，亦以天下人為念，當亦樂犧牲吾身與汝身之福利，為天下人謀永福也。

發夢去元朗了

因咩事內部分裂

唔係仲更加貴咩

買埋其他野都得姐

11月冇特別野
8月就話有C96姐

轉左做tg小圈子姐

美遊手joke呢

11月頭可以睇不起眼電影

佢好耐之前話過唔用tg=.=
唔記得咩事5use🤔

屌 原來已經三點

張圖好sad....

你班鹹濕仔

七警咁都走得甩

上訴完？

yes
兩人撤罪五人減刑

屌呀

我個小四學生居然有去沙田遊行
仲要講得出逃犯條例
「林鄭唔係我哋揀，我哋有權換走佢」
最surprise 係佢呀媽好似係新移民嚟但居然反送中

咁𨶙辛苦落到嚟而家同佢講要上翻去

siu4

原來冇留名

原來你就係鬼

大家都知的

咪屈

買唔到6U本東方本 巧angry

抵啦

Dllm

頭先又唔隻揪

下星期一動物節反達日有冇人去

你有7條女 點夠你打

都話今日唔係同女行==

今日
姐係有試過/打算同女行啦？

冇......我宣佈「同女行」一詞壽終正寢

你係咪已經冇打算係相關字眼上補充？

宣佈自然死亡

我去

落鳩佢面
諗起都好玩

躝屍啦达狗

落場屌到佢收皮

人唔夠多既話做唔到

去咗動漫節？我就唔打算去，因為搵唔到免費飛

聯合連登反達勢力

動物節
CP06

你貼埋最後

做人要勇武啲

唔可以成世做縮頭烏龜

貼完再del咪得-.-

行到攰

笑左
開始吹奏利君雅
大和解啦

Li同Lee邊個係支那姓

兩個都唔係

咁支那姓係邊個lee

講左咁撚多年拎到拉口罩證據未

5g

Sad 冇得杯人

支那李係Li

有fd話li定lee係睇個官點寫

prprpr

熊貓同eh要收皮了
世界驅趕蘿蔔控

哭了

正式執柒了

歷史照片

要好好保存

？ - 2019

416我他媽的射爆

-.=

隻眼腫左？ 大細超嘅

=.-

耶蘇話打左要打埋右

銀子我婆 撤

下

下咩

英g才是你婆

［突發］接機大堂已被空姐坐爆

g你老母 聽日隻抽

你主場優勢 不公平

南哥出院未

你們這些人有讀過Bachelor的嗎

我沒有讀過

對唔撚住囉我低學歷

入去跟他說

ok

柴都無條都仲夠膽死出嚟

中大終於肯做野

@DVDwriter!!!!!!!!!!!

人唔笑

白版嚟嘅位喂

有腦唔做警犬啦

暴大

大師兄返嚟啦

攰死了

llc幾時死

CNN將「光復香港 時代革命」譯做⋯⋯

今朝死左次

買智乃set唔代表係蘿蔔控

一定係啦

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

是珍的

買咗p5隻貓車

正喔

momo

塞左野?

冇 我屌過 係咁大波的

一定係
比人屌大左

係 我係經手人

你屌開loli.......扮咩

唔係 我鐘意八千代命果type

5555555555
有冇人信?

冇

160名西鐵及馬鐵線車長開名聯署 要求港鐵交代事件

今朝將軍澳線都有

但呢邊震撼D

咁又係 多咁多人

貢大波嘅

我屌到大左

記得樓上果位ching係冇J的...即係帽已戴

I have two jj

你259

做乜諗樣

食咩好

M妓扑野家

魚蛋

要抵制 不了

原來香港有啲人真係唔值得我哋為佢抗爭

Respect

仲有班就係一有咩事就話好撚嬲 政府點仆街 好傷心
但係永遠都唔會出

真 我都識有呢啲人
我屌佢老母 連和理非遊行都唔行
成日喺IG cap張圖屌政府乜乜乜
又在心中啊？

張圖好援

反而係視而不見、充耳不聞、緘口不語嘅居多

每次想帶起個話題，一係就已讀不回，一係就講其他嘢…

我相信係冇8個字咁耐架

我隻私家雞黎

(笑)

39分鐘啫

有fd

點會冇fd

你覺得咁都叫fd…？

道不同不相為謀，志不同不相為友！

吓…

dllm

下...？

做hi bye fd

中出即飛

一直以為你同小妹一樣係光榮孤立
睇錯你了！

無hi唔會bey

咁sp囉...

經過6月7月之後我知道我並不孤單

走啦MK
屌你妹妹！

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

美琴先係mk
我個妹係我的

田少

跳船跳得快，仲要踩多兩嘢

終於肯認你想屌你個妹喇？

孤立煮意最高

一定要屌到你妹妹反白眼叫救命雙手舉V流口水

田少 勝利球迷黎

我可唔可以係隔離打J

隔住間房

咁我加入微sir反你了

攞人屋企人黎講笑
我真係做唔出
反省下

你有fd

5屌警察高官老豆老母了

知錯了…

你肯認你係鬼未

請注意 ⚠️ 黑警不是人

系，禾系鬼！

聽日見到你即刻打

我黃色頭盔，黑色衫

頭先開完會有咩結論

同警察一齊打點都贏

我爸是李剛

貼過

…

sor lo

poipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoipoi

2penis即係冇用啦。。。

遲啲就I have too many jj
八爪魚咁樣

有頭條新聞

我想入根源

今天買了她

而家先知？

得2分鐘嘅

連我都未買過
愛國愛黨個位就讓比你啦不如

cut返啲歌出嚟啫…

八爪魚即係。。。水泡。。。

口裏說不

我男人，請撤照

駁唔到？

究竟比呀福屌爽d定屌呀福？

好愛國

u2

會唔會射精落去？

本書唔防水 不了

屌阿福爽啲

元帥

好撚正

有眼光

Who 淫𨶙到..

我圖區公認有品味

收吓把口啦…

你搞到我想射精

我都係...不如一齊?

平時最中意搵d女條透明bar帶

@上崎416
請求生命密碼

gay…

透明多數cosG黎

我無嘢講，我要去醫院！

我覺得D以上既胸已經唔好睇

咁d女著吊帶衫無理由仲著紫bar呀…

淫系著咩都淫

嗰陣時那朵花比人攞咩嚟比？
唔記得咗

274076

想要老強...

有無類似school days既 recommend

妖精的旋律

276882

Noted

其實想要血腥/校園/出軌？

cls

仲有個極黑的唔知乜春

出軌睇white album 2

係咸野就得

咁緣之空

high school DxD

都市伝説シリーズ

.....................

律政司

驊妹幾時都反埋等民望gogogo

佢有容量可以服眾人

政府仲有咩部門未出聲

郵政局？

警務處

警察都有好人.........

仲有4000蚊個乜鳩關愛基金算唔算

問曉sir

佢政總掃地

me no

大射爆

仲話你唔係llc

珍系吾系

政府新聞處宣布無視反對通知書

聽日打柒你

我係網絡軍師

this is 幼女 不是蘿蔔

睇個型姐

不過墮波好肉酸

睇平行乜春仲好

A~B醉好

細過C好咩

A-B操下胸肌都大過佢啦

唔細唔啱

聽日有小小r

Yes!

upmud==

r=淆

u咁勇武，小妹單拖仲r

口頭勇武最叻
btw單拖咁勇...

個fd去12點唔啱時間==

[突發] 警方反對728遊行

x12

男兒一生要經過世上磨練共多少

男兒一生要幾次做到失落與心焦

含啦八婆

追撚含

我婆

llc

always

鄉親玩屎彈牙…

416大波妹黎

但我貼個係loli version…

我冇聽過...

416咩身型都係我婆

佢杯鳩我

又杯

生日快樂

唔好中佢計

假架!

全post中伏！！！！！

Love you

你以前唔係咁㗎 你變咗

就係上年中左伏所以今年先勸人

好撚曲

中計中得多

駁唔到==

駁唔到

曉sir已經再唔係我認識嘅曉sir

🚬

I am very thank you

話左美城曉仆街啦

俾機會佢解釋🚬

得佢一個咁就有問題
但有幾個都係咁有冇諗過原因…

-.-

微積分好小氣架...有小氣簿架...

沒有吧..

我唔理
曉sir就係有問題

你突然間搵翻一年前啲野出黎仲話冇...

不要盲反

.............

生日快樂 要轉職成魔法師嗎

我未夠班

入職要求降低到20歲

小妹未夠廿歲但天賦異稟有冇得偷步轉職

hit jj配方
每日4次 4個鐘頭一次 一星期後還精力充裕
即可成師

會腎虧吧

唔會 利申試過

More

details定times...

有冇變稀

有 好似水

冇左熊貓網睇本子以後點樣活下去

死左佢就好了

啱，聽日就去死了

add oil 貢獻生命比元朗

想貢獻比二次元了

各位手足走出家門未

==?

屋企果件講到我出去就打撚死我 唔比我返歸

點解好似對我有好大嘅偏見…

MK永遠同毒撚對立

咁大鑊…

要扮返學校

你係我動物台小數尊重既會然
係咪搞錯d乜？

毒撚無論去到邊都比人迫害

橫掂都要比人打死，咁不如喺元朗打死好過比屋企人打死

咸了，連毒撚避世嘅天堂都要被人封殺

出左刀

出緊 堅驚...

me咩gear都冇仲驚……

721黑社會入地鐵站打市民

727黑警入地鐵站打市民

合作無間

我老婆collection

地鐵終於有報應

好彩馬時亨走得快

婆撤

你好撚好打？

我畜龍小隊

我嘅天使幾時先肯嚟

聰聰我條𡃁

側乳

你同我奶警棍都未夠班

消失人口

G黎

乜水

原來變態王子

凌波好正

英雄所見略同

不過最正始終都係獨角獸bb

要生命密碼

198964

279202

微積分生日快樂!

過左

屌你生日又唔同我講…

同你講聲生日快樂先嘛，你真係好撚見外！

你班仆街

政府又強烈譴責

究竟人可以去到幾殘

咪有佢譴責囉
wfc

牙fu又有穹妹J圖

防暴「毅進仔」挑機外籍兼職記者 自揭英文差終笠水

幾錢一Q

貴雞翼定燒賣幾倍

微積分生日快樂

唔係

痴線 why dllm
同你講生日快樂都dllm

扭親條頸

人善人欺天不欺

個頭一轉去右邊就痛

夜了，睡了

09:03 =.=

佢生理時鐘壞了

令返另外嗰邊 令到拍一聲為止

令到就貓頭鷹咁都無用

一係試下咁

會升天吧

難得早起身 食咩早餐好

有物理抗性咪冇事

茶記

食譚仔早餐好冇

堆血無堆抗性

唔知 未試過

想去台灣了

想去享受民主定強姦台妹

去強姦民主享受台妹

Mk異色瞳

is

要中出懲罰

要口爆吧

你咁識玩

性愛達人

調教416做性愛機器

是我的私家性愛機器哦

外國駐港記者唔洗訓凌晨兩三點出片講光復元朗727

死黑警

點算...唔出街仲驚...

無啦啦傷風 屌

屌啦

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

出未

痛死==

咬緊牙關頂住上

早出把L,又唔係你咁成班fd…

我哋約埋兩點先出發

一睇就知淫底

訓一訓醒左仲痛

斬左佢

係咪訓矮頸咋

頸都斬會生存不到吧

應該係了

啪下佢

吸血鬼有自我修復能力

我比人吸開的

唔敢…

等陣出嚟我幫你

動畫唔睇住了
今日有命返屋企再睇

今日應該會比想象中和平…

恥與為伍 出面打緊仗xxxxxxxxxx

依家有最低消費

5點先出 保留體力

好 萬事小心

恥與為伍

恥

今日唔出…

曉sir係鬼

唔講啦

係澳門游緊翻黎 7點趕得撤？

永遠唔會遲

見公海屌柒我呢啲裸裝撚5出了==

我夠祼裝 照出

係囉
出啦

有不反對通知書 和理非都唔出
咁和理非仲有咩用？

比自稱勇武批鬥==

不分化 出左先

上前大叫撤退

都係出左先講

恥與自己為伍，毒撚冇體力連踩兩日

除咗迪仔仲有邊到有運動頭盔

999=？

G

咁以後叫ggg

支持

g持

gchi

dllmch

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

抵啦 死毒撚先鐘意ggg

現充s我dllmch

ggg

捉你去打瘋狗針

你捉再算

屋邨運動服務店

淫到

g係咁

黑警咁怕比人影到咩
行得正企得正用咩閃燈

有人用彈弓

落街去食野

先祖

想同牙福瘋狂水戰
不過德翁正啲

拉埋一齊互射 瘋狂水戰

屌 copy錯

千祈唔好搞青衣呀！！

青衣入夜點走

入青大

出面好多分化post 好撚亂

火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火

有啲就叫人用火
有啲就話用火唔好

見到火車仔好開心

揾啲眼界投力好嘅人用
上次有人擲錯玻璃瓶落記者到

邊次 ？
唔係淨係狗總雞蛋定中記者only?

睇緊伍公子戰地記者直播

上個禮拜，有個唔知甩手定點一野車落記者到，好彩冇事

【即時】(21:48) 警察在西環干諾道中發射催淚彈及橡膠子彈作清場，直播：

［推上報］小朋友在麥當勞門口中催淚彈

我屌 無法無天

老人家同細路都要食催淚

每日都嚟一單甘 我屌

烏克蘭革命升級路線

XXX死毒撚 而家出面打緊仗XXXX

用烏克蘭比較其實好on9…

Y

淨係民族歷史同抗爭歷史都唔同啦…
同埋最後係親政府陣營礙於群眾壓力係議會反檯先叫贏
更莫提之後烏克蘭打內戰打到而家

咁香港仲有咩路可以行

死結嚟…除左靠外交都幾難贏
始終國際上香港都係支共一部分
HOCC個聯合國託管應該係唯一出路

醫生：發夢被捕時不要上警車

快啲廣傳

聯合國好似冇實質嘅行動可以做到

重新定義香港為殖民地-->自決
或者
認定香港陷入人道危機或失控都聯合國必須介入

【即時】(21:49) 德輔道中再有示威者被捕。警方於德輔道中向前推進，其間警員把示威者扯到警方防線內。

有示威者從上環港鐵站A1出口、即干諾道中的出口離開，亦有示威者向內街撤退。上環路段至無限極商場現已沒有示威者。在天橋的防暴警員亦向市民及記者作出呼籲，請他們立即離開。

而在林士街永安中心外，警察防線在干諾道中向中環方向推進，並發射催淚彈及橡膠子彈作清場。亦有警員從干諾道中跑進德輔道中，拘捕示威者。警方警告在林士街的示威者不可超越永安中心門口一帶，相信速龍小隊會進入林士街，拘捕示威者，在場亦有十多輛警車守候。

【不斷更新】警禁中上環遊行 市民分東西兩路抗議警方濫暴

【即時】(21:48) 警察在西環干諾道中發射催淚彈及橡膠子彈作清場，直播：

後者可能容易啲

我真係唔認為班中產同專業人士會支持獨立，淨係工程界同法律界分分鐘要重新set過曬d專業資格
最理想同有機會(雖然唔大)既應該係靠人道立場比聯合國介入，逼中央確立真一國兩制，無篩選雙普選加永續特區地位
其次就香港移居計劃，不過都係要成班專業人士支持，呢點機會比獨立高，因為有國際支持既話佢地唔洗重新搞過d牌，好可能用返英國果套

推到俾傷者見:瑪麗好多狗

黑警TK自己友

【緊急】上環有臥底 快捉佢出嚟

<緊急！！！！> 警察係各西鐵站圍捕示威者

老伯吸入催淚濃煙不適
驚慌癱坐在地需急救員照料

【即時】(23:12) 警方已展開第二階段驅散行動，由兩方面向示威者推進，一方面由西面信德中心一帶推進，另一方面由東面海港政府大樓一帶推進。此外，警方亦於南面的德輔道中及內街設有防線。

有駐守在中環德輔道中、德榮大押一帶的警方亦正向上環方向推進，期間不斷發射催淚彈，有沿途市民吸入濃煙感到不適，須走入商場躲避。有一名老伯吸入濃煙後癱坐在地，有急救員用生理鹽水為其沖洗，聲稱居住上環的老伯不停強調「我要返屋企，我好驚。」

【不斷更新】警禁中上環遊行 市民分東西兩路抗議警方濫暴

直播：

睇黎遲d都要辭職唔撈了

依家真係搞到老人家啦

唔會追究 戰術錯誤

緊急!!! 大西北有狗/黑社會埋伏!!!! 換衫!!!!

必推!!!! 元朗太太怒屌狗 原來係有咁的內幕

IFC 保安話唔歡迎警察入內

加盟做宝可梦大師

屌你班毒撚 出面打緊仗啊仲係到xxxxxx

唔J紙片人冷靜唔到落嚟…

我攬實你

我婆 勿亂j

收聲啦

收皮啦你

飛機

我幫你

我買起左佢

我哋好兄弟 我唔介意！

你瘋了

要你呀妹唔要你

佢淨係對腳都可以玩半晚

現實=/=想像

佢呀妹又唔係肥婆實好過男人

都話英梨梨身型

ok幾時嚟幫我

都話要你呀妹唔要你

咁你幾時幫我

我係唔會賣英梨梨落火坑

屌個心有啲痛 （物理上）

我好仔嚟

rip

遲下就慣

我唔想死住

排隊啦

唔會咁快死住，我就是活生生的例子

我地交換個妹好唔好

你個妹咩身形 咩性格

係咪過勞

網傳灣仔養心殿拎火鍋料掟示威者

肥仔先會咁

原本仲諗住拍罐redbull再頂多陣
諗諗下都係唔好

蘿蔔不了

現實蘿蔔

你唔係蘿蔔控咩

真哈士狗都唔屌

係都我先啦

心水Ching

我陣間落到去行一轉 買起魚蛋都得

早啲瞓啦你

點訓得著

天誅哈士狗

我保佢

我唔想搞到你 你走

哈土狗我大佬 要搞佢嘅跨過我屍首

Loui5Ng 伍公子
3 小時 ·

我都好撚攰，但係我都出咗嚟。

今晚好多人都出咗嚟，希望大家都唔好再缺席。

人一生，如果乜都唔做，最後就會同時代擦身而過。

當大家將來回望，希望你地都可以無愧無悔。

佢開台講緊野

大家有冇啲高汁畫師/coser推介下

牙fu

fufu同魚蛋有小小似

最新：兩點警總見記者

冇興趣 訓

暴力唔啱嘅 暴力唔好囉.....

識背佢份稿 訓醒睇下有咩結果

唔使啦
譴責暴力
完

攰到仆街

得0.5gb用7日

你問我答

抵啦冗員

屌

終於有得玩

梁天琦給香港人的信（29/7/19）

公司啲媽媽級同事真係癡撚線架！！

冇po講反達嘅

牙達有社交新風格5反了

Diu 出嚟陪我一齊反

牙達我偶像 咪反

死達狗

有冇收禮物

有 佢送多部ps4比我

416 ho 正

Dllm 死達狗

fat fat la

再鬧唔客氣

死達狗我屌你老母冚家剷

仲有4個字

痴線，冇＄食飯，睇到喊咗。

中國人

將軍澳警車失事翻側

咁可愛要教訓佢

呢個重任交比你

生命密碼
要有反抗嘅老強

個樣好援

我建議你去睇AV

有睇

系

水地獄啦

太重口

今日RTHK鏗鏘集超高質

咁我要普通生命密碼

YouTube 有未？

岩岩CCTVB先播完

2019612

咁我等今晚YouTube

有朋友做Fxxd Pxxxda，佢話而家d同事好鍾意接紀律部隊宿舍既單來做

- 分享自 LIHKG 討論
OMG logic上好似有冇錯

（多圖）將軍澳炒車高清大圖

毅進仔玩電筒唔俾記者影又要舉中指屌人老母

177013

話說今日用呢枝野 射到人地不要不要

［突發］727朗屏站啲散紙去咗邊？

應該無人出大事…

Husky黎？

非狗類專家

咁請當事人出嚟解畫

小紅帽 同 狼
Husky 同狼係咪同一屬？

狗咪狼==

犬屬 都有分好多唔同品種

狗同狼係同一屬 但係唔同嘅品種

有冇人讀過taxonomy ==好亂唔識

啱啱唔小心submit咗份港澳辦記招講稿上Turnitin 有驚人發現！

domesticate左嘅狼咪狗
subspecies咁解

即係亞種
咁如果係咁嘅話狼同狗咁咪幾乎一樣

唔同品種應該係牧羊犬同拉布拉多咁==

咁如果係咁呢個點樣再細分
狗再分唔同嘅亞種？

亞種>品種
話時話你唔is讀哂銀時咩

Biology C+ ==
Major Chem 讀乜bio==

對腳咁淫要好好教訓

交埋俾你

ching做咩今日轉死性

冇你咁小氣

睇完鏗鏘集了

未see
Good see?

睇到笑死

good see

如果義士冇錢食飯 歡迎嚟錫克廟 有免費三餐食

ust有個南亞仔